觀塘區有冇啲咩咖啡店推介

最好係朝早買完可以即刻攞走唔使等個隻，一日有飲同冇飲真係唔同

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

觀塘區邊忽先

7-11

29，不過唔知朝早多唔多人排隊